覺唔覺叫親peter都係毒撚 jeams 係厹

中9成

啱

叫jeams係咪厹就唔知啦，不過一定係英文白痴

覺

jeams定jamds啊

定James

Jams